用緊g1610，應唔應該收粒2手i5 3440換左佢？

唔想浪費d ram 同 板

定係2手i7？

打機嘅話夠啦 不過都要睇你補幾錢換 可以換4核8線 不過你張卡係咩 玩咩game 開唔開台 做唔做嘢？

4核8線？

cpu